====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bien sûr , il ne s ' agit pas de nier que les métropoles se détachent dans la réussite économique — depuis 2009 elles ont concentré la création d ' emplois — ni qu ' il y a des périphéries en situation très difficile , comme celles du Nord et de l ' Est , subissant la double peine de la mutation industrielle et du déficit d ' attractivité résidentielle .
Entity Name (Type) :: Est (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nord (LOC)
Est (LOC)
Total entitiy counts: 2

